未來三個月，中國將會因為無口罩令經濟停頓

大陸一日要消耗六億個口罩

全球日產量三千萬個唔夠

中国重用二手咪得lo

煮法自己諗

今日仲報話支那捐左20萬個口罩俾菲律賓，究竟係咩玩法

大撒幣，大撒罩

啲人捐錢捐物資比湖北紅十字會

啱啱先話有解藥仲搶先申請咗專利
驚中共冇咁易收皮

唔用口罩咪得

難聽d講
死左一批人消耗都少左既
分分鐘林鄭都係咁諗

連SARS都要等佢過
今次特效藥邊個保證100% WORK?

潛藏左大量病毒人
大爆發果陣
特效藥(當你有效) 數量會可以極速大量供應?

比領導優先用

口罩都唔夠用 你覺得特效藥會咁快俾到班賤民用？仲未計隻藥要再測試 之後仲要生產 係呢段時間內又唔知傳左幾多倍嘅賤民啦

祝支蟲下世做支那口罩
口口比人用完都攞去蒸完又用過